張培生(Derek Cheung)呢隻打靶裙腳姑爺仔 尋日條片係到一面正經話睇唔過眼林作消費麥明詩 關你柒事咩死狗公

牠咪又係消費緊麥明詩，唔撚抵得作哥屌到10A個閪?

係咪覺得麥明詩呢D適婚年齡既知性女性比林作食過好撚唔抵得呀? 咁柒肉緊

你咪又係消費緊鐘共

屌過麥明C個閪有幾出奇
屌過嘅兄弟以下開放討論

比一百萬我我同佢打囉

我本身係培生培心會員 見到條撚樣比100m林作都唔分享比我地培生培心支持者

仲叫我地去剪頭髮嬲能到退左會員

呢條傻仔以為自己好好打
正常有做開運動既人相信都可以打撚到佢仆街
等睇佢出醜

你值咩

有冇睇過馬雲打贏武打巨星
有錢乜都得 仲打？

林作牛津碩士

我John Hopkins碩士 大家差唔多level啦

收皮啦鍾共
搞到香港電競之星toyz 個名臭晒

兩條垃圾班打手死全家

打未遲早變黃洋迖對大波文

Feel到其實佢暗戀林作

點睇鍾培生條attention seeker比人bam左7日無得回po好撚嬲

Show到d咩，冇力？？

佢咩事被ban 7日

鐘狗淨係屌d mk model雞
林作有得屌10A資優閪
牙作又然

佢最嬲係林作屌到Mmc,佢屌唔到

好奇一問 佢除左屋企有錢仲有咩叻？

可能要好似麥明詩同林作咁聰明既人先答到你

林作有消費MMC咩?

條三世祖讀埋USC呢D專收中國暴發戶既學店唔該唔好成日自我感覺良好以為自己真係好叻仔啦

引述鍾共姐

嘉倩BB點都屌打10A啦掛
Btw 林狗都俾左好多錢搵人係高登連登開post
利伸想睇兩個都食屎

陳嘉倩邊忽屌打10A呀

清盲既？

想暗戀林作

其實佢咁嘅身型隨時輸

但係佢is a fucking champ

清公屋仔?

鍾培生呢D揀女點都要睇知唔知書識禮 家底點 母校係邊間啦下話

陳嘉倩呢D公屋妹想做鍾培生條女? ons都未必睇得起

銀彈攻擊

鐘培生 (jones person)

尷

呢下柒到 搞咁耐先拎到出黎
大大力扯出黎咪型囉

唔撚剪走佢真係

可能特登咁剪呢？

等睇你同佢打

咁醜樣 再有錢都不會被他屌

我同佢磅數差太遠 根本冇得打

你可以pm 問下

咁你又on9左少少 鐘狗係識打 做開運動都唔夠佢打的

我覺得quite型喎

好kick

嗱嗱臨打啦，再等就真係宣傳

比一百萬世清

好型 扯左旗
利申：培心會會員

條友成日扮能晒野係咁講no bullshit lets go